{"translation-revision-date":"2021-08-05 10:46:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Add":["Adaug\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Remove Palette":["\u00cenl\u0103tur\u0103 paleta"],"Global Colors":["Culori globale"],"Primary Accent":["Accent principal"],"Extend from:":["Extinde din:"],"Palette Title":["Titlu palet\u0103"],"Add Custom Palette":["Adaug\u0103 o palet\u0103 personalizat\u0103"],"Reset all to default":["Reseteaz\u0103 tot la valorile implicite"],"Palette Colors":["Culori palet\u0103"],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi paleta %s?"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Dac\u0103 aceasta este paleta activ\u0103 \u00een prezent, paleta actual\u0103 va fi comutat\u0103 pe cea de baz\u0103."],"Extra Color 2":["Culoare suplimentar\u0103 2"],"Extra Color 1":["Culoare suplimentar\u0103 1"],"Dark Background":["Fundal \u00eentunecat"],"Light Background":["Fundal luminos"],"Secondary Accent":["Accent secundar"],"Text Dark Background":["Text pe fundal \u00eentunecat"],"Site Background":["Fundal site"],"Drag to Reorder":["Trage pentru a reordona"],"Toggle":["Comut\u0103"],"Remove Item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"All items are already selected.":["Sunt deja selectate toate elementele."],"Add items by clicking the ones below.":["Adaug\u0103 elemente d\u00e2nd clic pe cele de mai jos."],"Dismiss":["Respinge"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Ceva nu a mers bine. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Border Width":["L\u0103\u021bime chenar"],"Border Radius":["Rotunjire chenar"],"Clear":["\u0218terge"],"Transform":["Transform\u0103"],"Weight":["Grosime"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Nicio presetare antet g\u0103sit\u0103"],"Search Header Presets\u2026":["Caut\u0103 preset\u0103ri antet..."],"No Icon":["Niciun icon"],"WordPress Avatar":["Avatar WordPress"],"Icon Style 6":["Stil icon 6"],"Icon Style 5":["Stil icon 5"],"Icon Style 4":["Stil icon 4"],"Icon Style 3":["Stil icon 3"],"Icon Style 1":["Stil icon 1"],"Icon Style 2":["Stil icon 2"],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Use Featured Image":["Folose\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Fallback Image":["Imagine alternativ\u0103"],"Remove Fallback Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea alternativ\u0103"],"Insert Dynamic Tag":["Insereaz\u0103 o etichet\u0103 dinamic\u0103"],"Logo Only":["Numai logo"],"Logo on Top":["Logo \u00een partea de sus"],"Title & Tagline - Logo":["Titlu \u0219i slogan - logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - titlu \u0219i slogan"],"Normal":["Normal"],"Add Image":["Adaug\u0103 imagine"],"Background":["Fundal"],"Outline":["Contur"],"Hover":["Trece peste"],"Text and Border":["Text \u0219i chenar"],"Filled":["Plin"],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Mobile":["Mobil"],"Quick Links":["Leg\u0103turi rapide"],"Reset Value":["Reseteaz\u0103 valoarea"],"Image":["Imagine"],"Fixed Background":["Fundal fix"],"Desktop":["Desktop"],"Reset all Values":["Reseteaz\u0103 toate valorile"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Selecteaz\u0103 una din biblioteca Media sau \u00eencarc\u0103 o imagine nou\u0103"],"Unlink values":["Anuleaz\u0103 legarea valorilor"],"Overlay Opacity":["Opacitate suprapunere"],"Overlay Color":["Culoare suprapunere"],"Color":["Culoare"],"Style":["Stil"],"Top":["Sus"],"Right":["Dreapta"],"Bottom":["Jos"],"Left":["St\u00e2nga"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Capitalize":["Scrie cu majuscule"],"Plain":["Simplu"],"Bottom Border":["Margine jos"],"Top Border":["Margine sus"],"Letter Spacing":["Spa\u021biu \u00eentre litere"],"Text":["Text"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Line Height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Font Size":["Dimensiune font"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Text Color":["Culoare text"],"None":["Nespecificat"],"Title & Meta":["Titlu \u0219i meta"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}