{"translation-revision-date":"2021-08-05 10:46:27+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Help":["Ajutor"],"Welcome":["Bine ai venit"],"Install and Activate":["Instaleaz\u0103 \u0219i activeaz\u0103"],"Could not activate plugin.":["Nu am putut activa modulul."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Ceva nu a mers bine \u00een timpul instal\u0103rii modulului."],"Updating":["Actualizez"],"Leave Feedback":["Las\u0103 o impresie"],"Feedback":["Impresii"],"Share your feedback for Neve and get the chance to win the pro version.":["Spune-ne impresiile despre Neve \u0219i ai \u0219ansa de a c\u00e2\u0219tiga versiunea pro."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["A ap\u0103rut o eroare. Te rog re\u00eencarc\u0103 pagina \u0219i \u00eencearc\u0103 din nou."],"Something went wrong while updating the plugin.":["Ceva nu a mers bine \u00een timpul actualiz\u0103rii modulului."],"Install":["Instaleaz\u0103"],"Features":["Func\u021bionalit\u0103\u021bi"],"View Changelog":["Vezi Istoricul modific\u0103rilor"],"Learn More":["Afl\u0103 mai multe"],"In Progress":["\u00cen curs de desf\u0103\u0219urare"],"Done!":["Gata!"],"Expires":["Expir\u0103"],"Banner Image":["Imagine banner"],"Installing":["Instalez"],"Could not Update Option. Please try again.":["Nu am putut actualiza op\u021biunea. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Save":["Salveaz\u0103"],"Neve Theme Logo":["Logo tem\u0103 Neve"],"Tweaks":["Ajust\u0103ri"],"Bug Fixes":["Corec\u021bii de erori"],"Show changelog for":["Arat\u0103 istoricul modific\u0103rilor pentru"],"Customizer quick links":["Leg\u0103turi rapide Personalizator"],"Go to docs":["Mergi la documenta\u021bie"],"Get Neve Pro Now":["Ia Neve Pro acum"],"Could not activate module. Please try again.":["Nu am putut actualiza extensia. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Module Deactivated.":["Extensie a fost dezactivat\u0103."],"Module Activated":["Extensie a fost activat\u0103."],"Upgrade":["Actualizeaz\u0103"],"Expired":["Expirat\u0103"],"Valid":["Valid\u0103"],"Deactivating":["Dezactivez"],"Enter License Key":["Introdu cheia de licen\u021b\u0103"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["Ai acces la toate func\u021bionalit\u0103\u021bile Pro \u0219i \u00ee\u021bi realimentezi site-ul"],"Contributing":["Contribuie"],"What do we track?":["Ce urm\u0103rim?"],"Allow Anonymous Tracking":["Permite urm\u0103rirea anonim\u0103"],"Could not update option. Please try again.":["Nu am putut actualiza op\u021biunea. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou."],"Option Updated":["Op\u021biune actualizat\u0103"],"Free vs Pro":["Gratuit\u0103 versus Pro"],"Plugins":["Module"],"Activating":["Activez"],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["Construie\u0219te o pagin\u0103 de destina\u021bie cu constructorul de con\u021binut trage \u0219i plaseaz\u0103"],"Create a child theme":["Creeaz\u0103 o tem\u0103 copil"],"Changelog":["Istoric modific\u0103ri"],"Contact Support":["Contacteaz\u0103 suportul"],"Deactivate":["Dezactiveaz\u0103"],"Activate":["Activeaz\u0103"],"Documentation":["Documenta\u021bie"],"Submit a review":["Trimite o recenzie"],"Leave us a review":["Las\u0103-ne o recenzie"],"Join our Facebook Group":["Al\u0103tur\u0103-te grupului nostru pe Facebook"],"Neve Community":["Comunitate Neve"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["\u00cen documenta\u021bia de mai jos vei g\u0103si o modalitate u\u0219oar\u0103 de a crea o pagin\u0103 de destina\u021bie excelent\u0103 folosind un modul pentru crearea de con\u021binut prin trage \u0219i plaseaz\u0103."],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Dac\u0103 vrei s\u0103 faci modific\u0103ri \u00een fi\u0219ierele temei, acele modific\u0103ri vor fi probabil contramandate la urm\u0103toarea actualizare a temei. Pentru a preveni asta, trebuie s\u0103 creezi o tem\u0103 copil. Pentru a o crea, te rog urmeaz\u0103 documenta\u021bia de mai jos."],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Vrei s\u0103 ai esen\u021ba ultimelor modific\u0103ri ale temei? Doar consult\u0103 lista nostr\u0103 de modific\u0103ri de mai jos pentru a sim\u021bi gustul corec\u021biilor recente \u0219i a func\u021bionalit\u0103\u021bilor implementate."],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["\u00ce\u021bi place Neve? Ne-ar pl\u0103cea s\u0103 ne spui impresiile."],"Speed up your site":["Accelereaz\u0103-\u021bi site-ul"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Dac\u0103 te afli \u00een situa\u021bia \u00een care totul pe site-ul t\u0103u ruleaz\u0103 foarte lent, ar trebui s\u0103 iei \u00een considera\u021bie consultarea documenta\u021biei de mai jos unde vei g\u0103si cele mai comune probleme ce pot provoca asta \u0219i solu\u021biile posibile pentru fiecare dintre ele."]}},"comment":{"reference":"dashboard\/build\/dashboard.js"}}